呢條3x4如果全中點計？

求教

中哂先計啦

都有八舊幾

咁都執到900蚊

收9舊

知你中冷門波威威
唔洗開2條一樣post

屈

頭2個回覆 係咪弱智人士黎

ching派50比禾起機

閘著反彈

10X8.25X11.5=八舊幾

是差但啦 又唔係入我袋

買咁細

中咗狗會會幫你計啦

3串4都唔識計戒賭啦

認真答

A X B X C

A X B

A X C

B X C

咁樣4注。麻煩上馬會網自己睇下

薯片叔叔